有冇人其實唔係咁愛自己男朋友？

我會成日覺得佢唔夠人靚仔 身材唔夠人fit
好羨慕其他女人拖住件靚仔 又型身材又fit既男朋友

有咪算好 仲嫌三嫌四

當佢狗咁撚